{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492290",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모박사"
    },
    "text": "某博士 (모박사)\\n\n京畿道安城市大徳面新嶺里513-4\\n\n韓食(ハンシク)専門店 , 07:00 ~ 21:30 , 年中無休 , 300席/部屋:3個（100席） , アン·ソンモ博士はキムチのないバージョンで特許を取得し、長い歴史を誇る。 レンコンを入れた白キムチと唐辛子粉のない白いカクテキも開発中のモ博士は、絶え間ない研究と努力で知られている。 お店のあちこちで芸能人の訪問写真で有名であることが分かるだけでなく、スープ一さじでガッツポーズを味わうこともできる。 最上の材料と牛骨を使って作った出汁は濃く豊かで、安城韓牛の香ばしさが引き立つ。 このように豊かな味と特別さで人々の味覚を魅了し、外国人にも人気を集めている安城の名物だ。 今後、より多くの発明と研究により、某博士はさらに成長することが期待される。",
    "QA": [
        {
            "question": "某博士のお店はどこにありますか？",
            "answer": "某博士のお店は京畿道安城市大徳面新嶺里513-4にあります。"
        },
        {
            "question": "某博士のお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "某博士のお店の営業時間は07:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "某博士のお店は何日でも開いていますか？",
            "answer": "はい、某博士のお店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "某博士のお店は何席ありますか？",
            "answer": "某博士のお店には300席と部屋が3個あります（各部屋には100席）。"
        },
        {
            "question": "某博士はどのような特許を取得しましたか？",
            "answer": "某博士はキムチのないバージョンの特許を取得しました。"
        },
        {
            "question": "某博士はどのような料理を開発中ですか？",
            "answer": "某博士はレンコンを入れた白キムチと唐辛子粉のない白いカクテキを開発中です。"
        },
        {
            "question": "某博士のお店は芸能人の訪問写真で有名ですか？",
            "answer": "はい、某博士のお店は芸能人の訪問写真で有名です。"
        },
        {
            "question": "某博士のお店のスープはどのような味ですか？",
            "answer": "某博士のお店のスープは濃く豊かで、牛骨の香ばしさが引き立っています。"
        },
        {
            "question": "某博士のお店は外国人にも人気がありますか？",
            "answer": "はい、某博士のお店は外国人にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "某博士のお店は将来どのように成長していく予定ですか？",
            "answer": "某博士は今後さらに多くの発明と研究を行い、成長していくことが期待されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 363
    }
}